[連登仔仲買唔買？］京東方成 Apple 屏幕供應商 最快 2020 年 iPhone 開始使用

笑撚左
連個mon都變埋支那
兒登仔係咪話支那做既就唔買？

iPhone 逐漸由以往採用 LCD 屏幕，陸續過渡到使用 OLED 屏幕，韓國媒體日前報導指 Apple 將會在明年開始向大陸屏幕生產商京東方採購 OLED 屏幕，並且會應用於未來的 iPhone 之上。雖然京東方加入 OLED 供貨，但未有影響 Samsung 作為主要供應商的地位，而 LG Display 則跌至第三位。

消息指京東方的 OLED 屏幕，或者會在明年發表的 iPhone 12 系列，以小規模試驗性質採用，然而為了配合 2021 年的新 iPhone 生產，Apple 據說會向京東方採購多達 4,500 萬塊 OLED 屏幕。京東方一直有為其他手機品牌，包括華為供應 OLED 屏幕；Apple 向對方採購有望令貨源變得多元化，減少對 Samsung 的依賴。
Apple 在 2018 年將 LG Display 加入 OLED 供貨商行列，亦是同一原因，此外，有更多供應商競爭亦有助降低成本。
來源：appleinsider

德美 聯署 整合

大陸哩都屌晒鬼話屎為機D 京東 MON 垃圾 APPLE 又贏

基曲

用開Samsung

同場加眏Samsung俾五毛圍屌緊

但係綠屏門係LG有事boe既無事

LG垃圾唔代表京東唔係垃圾 果期LG綠 京東一樣比人狂屌又陰陽又抹布
為左慳果少少成本 APPLE 真係西9利奶到盡

咪又係照買

你聽條屎為打手鳩嗡啦，根本京東方同屎為都係垃圾！
「現在指因京東方先行封裝後才俾華為，所以問題冇咁嚴重
LG屏要華為自己做封裝，但疑因過程途中出問題，所以邊緣會出現綠光，其後更會發生愈用愈惡化的情況」

好多人討論左件事，事實lg果期自己啲mon已無綠mon問題，有問題係屎為自己封裝唔掂批lg mon, 就屈lg！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

兒登：唔買支那貨（毒果唔計）

gay cook真係奶到雪雪聲

會唔會iPhone 12先用 boe
pro 版用返Samsung

我估會係咁

屌你仲用OLED？未用microLED？

唔怪得lg炒人

正常
爛果出名縮骨
IP11仲用緊LCD

雖然我鍾意LCD多過OLED

LCD的確係好姐

Before
ifans : Apple 點樣奶共都割唔到 下架app 台灣旗 因為安全性最重要 係咪想比人一插usb就拎曬啲資料？

After g fung : 班人可唔可以用吓腦 呢個世界你估真係有絕對安全嘅保護措施？一定有機會比人破解。Google無價值咪無人肯破lor？

事實 ： 之前有巴打貼過某國家安全認證裝置都未有你地份
連登仔完美體現左講一套 做一套嘅精神
人地已經踩到你上心口 都仲係死都唔割 M記 淘寶無得罪你 就罵到七彩 唔罷就要死全家咁

對的

Apple 又奶共 屌

駁唔到

用家問題

飲食要黃
紙巾要黃
M巾要黃

電話，唔洗黃啦
理得佢邊到組裝啫

叫隻五毛用華為啦

一陣apple精神CEO/股東就會出嚟話你啲source唔可靠

[價錢平過三星兩成] 蘋果開始測試中國京東方OLED面板 考慮於2020年新iPhone採用

原本係用邊間出嘅mon
利申***

用乜芒 都係晌大陸組裝

LCD螢幕係Japan Display Inc

「日本製日本貨」變「支那貨」

JDI 白山工廠的停工時間將從原先計畫的「截至 9 月底為止」進行無限期的延長。據報導，因蘋果預計 9 月 20 日開賣的新型 iPhone 用 LCD 訂單量較原先預期來得少，光靠茂原工廠就可滿足需求、也讓 JDI 決定延長白山工廠的停工時間，而此次延長停工雖不會設定期限，但預估 JDI 會在 1 年後重新對白山工廠的存廢進行研判。

日本經營重建中的中小尺寸面板廠 JDI(6740-JP)，在週一 (28 日) 早上宣布，日前因受到大雨影響造成氣體供應設備停擺，處於停工狀態的日本千葉縣茂原工廠，已於日本時間週一 (28 日) 凌晨 1 時左右復工。

JDI 茂原工廠負責智慧型手機面板的生產。而該公司另一個同樣生產智慧型手機面板的白山工廠 (日本石川縣)，則是因為市場需求低迷等緣故，於今年 7 月開始進入停工狀態。負責供應產品給主要客戶美國蘋果 (AAPL-US) 的重任，也由茂原工廠一肩扛起。

咁識打稻草人呀ching 好波

日本靚野唔用用支那貨
gay cook成世都攞嚟衰

補充：

256GB版iPhone XS Max的硬體成本約為443美元，佔售價1,249美元比重約35.4%

iPhone XS Max組件中最昂貴的是三星OLED螢幕，成本為80.5美元

中國mon平2成，即係成本平16美元有計錯請大力屌我

補充：
京東方應該只會取代2020年尾新機原本LG出嘅OLED螢幕
SE2嘅螢幕預計仲係用JDI

我之前睇漏article 但我有講錯咩 你地係唔需要要source個個都信撚曬㗎啦 睇下下面呢個po 真係喺連登9up乜都有人信

陳易希收600萬寫個垃圾網爽撚死

就算有source又點 咪又係睇自己立場係乜就信乜
不願面對嘅話 就算係mingchi kuo你地都係話9up師㗎啦

你淨係識根據人地立場追擊人 我講啲point你就dimiss反而走黎捉我字虱 你呢啲on9仔咪有份助長連登呢種冇營養討論嘅風氣

精神股東&CEO:在商言商, 揀個平啲嘅supplier好合理
咁先可以增加利潤 蘋果市值又gogogo

啱呀
搵新supplier傾deal仲可以畀壓力Samsung減價 一舉兩得 不過我呢啲「精神股東」識條鐵咩

補充返 用唔用又另外一回事
都係嗰句我識條鐵 你地叻啲

京東方點解做到咁平
仲要平過LG
Samsung 面對緊嘅壓力，唔想好Lg咁
對住Apple比折扣先可以接到大單
Tim Cook 你個仆街仔真係好識玩
繼續出LCD 平機養仼JDI

Micro lcd都就出喇，仲用過期oled

爛果野必定慢人幾步

apple係連登不嬲有免死金牌

多數Apple想壓samsung價拎Mon

三叔可能話：哦，你買囉
京東啲垃圾綠mon
我地出mirco led啦

京東方啲mon廢到連OnePlus 都唔撚買1+7pro果塊都係from samsung
人棄我果取

咁我唔買iphone lu ，轉三叔LU

紅黑藍黃乜柒都係兒登仔自訂標準㗎啦。
電話個mon黃咪計入黃度囉。。。

早就話Apple奶共
明明咁多野係大陸整
早就應該寫中國制造
然後扮晒野叫中國組裝(其實同小米一樣都係四圍買野返大陸裝)
家下零件都用大陸貨
冇得懶啦
係咁話唔用大陸貨
但又支持 Apple 大陸血汗工廠既連登仔今次點拆

你點會冇講錯呀？上次篇文明明俾晒source，又有新聞內文，係你就嫌個source唔可靠炸（明明9to5Mac 同一日一齊報導）

你搬個冇俾source又冇內文嘅廢po出嚟做乜鳩？點樣證明「上次個source唔可靠」係冇錯？

「有source又點 咪又係睇自己立場係乜就信乜」
上面呢句你講緊你自己？有可靠source都係先入為主唔信
次次都有嘢笑，俾兩條友秒打臉都咁厚臉皮

我咪話我睇漏咗見唔到咩 我又唔係冇承認
咁但係我話你班人冇source都會信有錯咩 你估嗰啲廢po第一次出現又上曬熱門咩？
同埋手機台之前出現過嘅啲rumour你地咪又係一窩蜂信撚曬 最經典係「Apple已死」

而我就不嬲都唔信rumour嘅 你有見過我附和呢啲rumour新聞咩？ (除非係mingchi kuo 佢堅有料好多次啲分析都中)
就算係9to5mac報過都只係代表佢有討論價值 咁就代表係可靠source啦咩？
我當係kuo講出黎嘅都唔應該當正係證實咗咁討論啦 而你班連登仔就乜新聞都信到實一實

見你地成班識幾個jargon就喺到討論啲自己都唔識嘅嘢 笑死人咩

isheep完美邏輯
用iphone相對安全

因為 Apple 奶共 一早就跟大陸將中國 香港 澳門 台灣分做中國地區
所有資料雲上貴州
用iphone相對唔安全
仲慘過部機比人黑

冇LCD罷買 垃圾oled 烙印問題係天生缺陷

係咪時候入市？

國行專用

喺連登真係鳩吹乜都得 唔洗證據理據乜都你講撚曬啦
唔知你係咪網絡打手或者五毛 但點好真心覺得你地好戇鳩

港行iphone11唔係同支爆版一樣型號?

事實就係Apple奶共冇後果

點先係奶共？

唔緊要 用返你班連登仔奶共standard
咁我問下你 Facebook, Google, Amazon, Microsoft又有有冇後果嘅？
fb同Google奶得仲癲你地見唔到？點解又唔見你地講過話罷用WhatsApp, Instagram, Facebook, Android, Google 嘅？？？

唔好咁無知 知道自己講緊乜先

跟返你個通跟設係個point [唔洗證據理據乜都你講撚曬啦]
次次爆完D安全問題唔洗證據理據乜都話Apple安全
唔知你係咪網絡打手或者五毛 但點好真心覺得你地好戇
而且Apple奶共你地班五毛當然要支持
反奶共會比人話五毛真神奇

你地班連登仔?
咁你唔係連登仔又要上黎吹奏Apple
咁即係打手啦
打手收皮啦

嘩 你咁樣扭曲黎講嘢 又有人打稻草人？
一睇就知你為駁而駁同埋引戰啦 正常人有心參與討論會好似你咁？？

你不如quote返證據出黎話我冇證據理據都話Apple「安全」先出聲啦（同埋一直都係同你地講全部嘢都係得相對安全）

你估五毛就唔可以話人奶共啦咩 我會唔會咁天真以為呀？ 我係五毛嘅話最好叫曬你地用android 特別係OnePlus, Samsung, LG, Huawei呢啲相對easy target
就算遊行派出黎啲鬼呀 都會裝修中資 dump下汽油彈分化和勇啦

你真係越講越似五毛 講嘢冇point捉人字虱又亂label人

同你講Apple你就拎其他野黎講
Facebook,Google,Amazon,Microsoft係香港有鋪頭?
不如你講下點樣可以直接裝修?
Whatsapp,IG,FB做左啲咩打壓成個運動不如你又講下?

講手機牌子,你就講system,你講除左pixel之外重有邊部係親生仔?
如果裝親Android就要罷,咁用親大陸食材既黃店都要罷?用個屎忽諗下先講野好撚好?

你講左咁多個brand
喺連登真係鳩吹乜都得 唔洗證據理據乜都你講撚曬啦
唔知你係咪網絡打手或者五毛 但點好真心覺得你地好戇鳩

Apple為打壓運動出左幾多力你見唔到?
你話間間都奶共,咁取其輕,係都揀部唔係MIC既機啦係咪啊?
Android起碼都重會分國際版同支爆版
港行iphone直接俾部支爆版你,你接受到?

唔好咁無知 知道自己講緊乜先

Zuckerberg咁多年黎為打入中國市場幾奶共你唔會唔知掛？Facebook同埋IG一直del po或者ban acc打壓香港運動你又唔會唔知掛？

想知Google奶共行徑嘅 你可以去search下dragonfly, google treason, google fund pla, google’s Beijing research center, google’s ai technology transfer, google censorship (可能你唔知 Google針對右派嘅censorship好勁 尤其係YouTube你會見到好多 而Google針對嘅對象包括為香港發聲嘅影片 我知嘅case有外國好多YouTuber無故被demonetize甚至被ban 而台灣有人為香港發聲而黃標, 不過有冇demonetized我唔記得)

咁點解仲要用android 你知唔知 除非你係用緊aosp嘅android 你部機係一定會有Google service 而你用緊手機嘅同時 無論你有冇主動開佢啲app 其實一直透過嗰啲service幫緊Google賺錢 更加唔好提你用得Google啲嘢你都更加likely會用佢ecosystem啲嘢 例如Photos, Drive, Chrome等等 點解要用android而benefit返Google 另外Google會對每部裝咗Google service嘅手機收返授權費 咁樣唔係助長佢嘅行徑咩？
Google整android出黎唔係想賣手機 而係透過呢個系統直接同埋間接賺錢 所以其實根本唔關system定親生仔事

Google fb佢地提供緊服務 而我地用緊 點解就唔可以話罷用呢？？關喺香港有冇舖頭咩事呀請問？

你話Apple為打壓運動出咗好多力 不如你講下點打壓法邊到「出咗好多力」？下架hklivemap叫做出咗好多力？有冇諗過Apple係國際公司 佢有某程度上係要comply返當地嘅法規 Apple自sj以黎核心理念係賣as many as possible嘅工具畀唔同嘅人 點解佢要因為香港而放棄呢個理念？你可能諗 佢應該撤出中國都唔好comply 咁第日佢係咪要撤出埋印度、俄羅斯甚至可能係泰國、巴基斯坦、土耳其呢啲有反人類行為嘅國家？你不如諗下Apple嘅立場上其實冇一個好嘅solution 佢淨係可以喺每個地區都adapt返當地市場 再者佢地冇出賣過user冇畀你啲資料出去 最多你可以話佢comply咗 但咁樣叫做為打壓運動付出好多？
你用硬件版本黎講更加係笑話 知唔知香港同中國同一版本係因為得一個版本嘅iPhone有實體雙卡？Apple又唔係冇試過對一個地區客製化硬件 當年日版iPhone 7係特別唔同你又知唔知？

你話取其輕 咁Google呢？Google嘅行為係佢地主動參與政治打壓異己 喺呢到唔係bigger evil咩？好明顯啦下話？仲叫人用android？

其實呢啲嘢我喺連登講過好多次 都係same old story

另外補充返 Microsoft幫中國建立surveillance系統
客製化中國版Windows畀中國政府
同中國公司合作設立中國版Azure (你地成日提雲上貴州所有我特別提出黎 而另外連登用緊嘅CloudFlare都有咁做)

然後你地仲話Apple咁樣叫奶共？仲話打壓運動？然後要取其輕？I’m amazed

一句講晒

Tim Cook任職北京清華大學 出任經濟管理學院新主席

有職位 分分鐘係黨員添

你知唔知Apple長久以黎有個好少人提嘅優勢 就係佢對佢啲suppliers甚至成個生產鏈都掌握得好好 對佢地有好大控制權 呢樣係Apple霸道嘅地方
好簡單 你如果拆過或者見過人地拆Apple產品就知 Apple啲硬件全部都客製化曬 一睇就知係Apple嘢 你有見過邊間嘢好似Apple咁 啲零件都可以舖得咁靚？就算Apple向其他公司source零件 Apple喺多少程度上都會要求佢地做多少修改符合返Apple啲要求 同Samsung呢啲大廠拎零件都唔例外啦 何況其他嗰啲 我已經唔提Apple自己要全新設計嗰啲晶片 例如CPU, GPU, Secure Enclave, T2, M series chip, power management chip等等

所以究竟你係點樣可以將Apple講到如小米一流？可唔可以解釋下你講緊乜？？

CPU RAM Moon Sensor等等全部外國source，Apple有咩零件係中國買？何來中國製造？唔叫中國組裝咁叫咩？？
「家下零件都用大陸貨」 證實咗啦？除非你話你係內部人士咁勁 你咁叻我咪即刻收皮囉

我真係好想知正評咗你嗰三個咩人？你地對呢住啲咁唔理性嘅言論都正皮得落手嘅？？

btw sorry我block咗你所以之前見唔到呢個comment

咩叫一句講曬 唔洗解釋嘅咩？？
tiitle呢啲嘢有咩含義呀？Elon Musk都有呢個title喎係咪佢奶共呀？
Trump Trump話Xi係佢best friend喎 佢係咪奶共呀？

唔係講到好似得FB同GOOGLE奶共 而APPLE就好似好清白咁啦 你話APPLE唔奶共就真係笑死人啦

美國議員聯署譴責 Apple 和 Blizzard 向中國跪低

蘋果跪低再下架香港地圖APP 開發商怒斥政治審查

蘋果iOS更新後跪低？ 港澳地區「河蟹」台灣旗(當香港係支那地區?)

蘋果連番向中共跪低 內地iCloud由央企接管

Apple TV+ 是中國好棒棒平台？外媒：蘋果明示製作團隊別激怒中國

Apple跪低 接受大陸監控 疑加後門程式

Tim Cook加入北京清華大學 Apple CEO任經管學院顧問委員會主席(2019)

美國國會「科技與中國」聽證會 Apple、TikTok 避席惹批評

屌太多啦 唔想搵

仲有iphone Made in China 加上apple大陸市場有咁龐大生意額 你話apple奶唔奶共呀